林鄭為左贏擺香港前途上台，中央仲要相信佢嗎? 一位淺藍反思

先不說青年人帶動的整個運動的手法,但林鄭政府的做法/立場的過火程度,大家有眼見的!
1. 田北俊今早話會出信比張宇人辭行會 .... 反映其對林奠政府不支持的傾向
2. 香港記協：目前的言論自由是97年後最差

3. 「舌戰」譚文豪防暴警敗走 突向記者群推進女記者被撞跌
各方不一樣的意見,反映撕裂程度已漫延至中間/理性派, 因為不合理的處理手法,是會直插香港的國際地位的,他們才發聲,這樣下去,想HK死嗎????
林鄭，你做唔到第一，就想香港陪你死???

唔整死香港，親生仔北京、重慶、雄安點上位